# Propuestas Sala "Geoinquietos & comunidad OpenStreetMap: LibreGeo (Geoinquietos, OpenStreetMap, QGIS y otras aplicaciones libres espaciales)"

- <https://propuestas.eslib.re/2023/salas/libregeo-geoinquietos-openstreetmap-qgis-otras>
- <https://propuestas-libregeo.eslib.re>
